.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--g--Ghostly-Weapon:

Призрачное оружие (`Ghostly Weapon <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=133>`_) / Закл. 3
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 не-магическое оружие, которое является ничейным или используется вами или готовым союзником

**Продолжительность**: 5 минут

----------

Целевое оружие становится призрачным и полупрозрачным, и оно может воздействовать на бестелесные и материальные существа и объекты.
Оно может быть использовано материальным или бестелесным существом, и получает эффект руны свойства *призрачное касание*.





.. include:: /helpers/actions.rst